# Orchard resource strings - zh-CN
# Copyright (c) 2010 Outercurve Foundation
# All rights reserved
# This file is distributed under the BSD license

#: ~/Modules/Orchard.PublishLater/Module.txt
#| msgid "Author"
msgid "The Orchard Team"
msgstr "Orchard 团队"

#: ~/Modules/Orchard.PublishLater/Module.txt
#| msgid "Website"
msgid "http://orchardpro​​ject.net"
msgstr "http://orchardpro​​ject.net"

#: ~/Modules/Orchard.PublishLater/Module.txt
#| msgid "Description"
msgid "The PublishLater module introduces draft creation and scheduled publishing functionality."
msgstr "延后发布模块可以用来建立草稿并且计划何时发布。"

#: Orchard.PublishLater.Drivers.PublishLaterPartDriver
#| msgid "{0} is an invalid date and time"
msgid "{0} is an invalid date and time"
msgstr "{0} 是无效的日期和时间"

#: Orchard.PublishLater.Drivers.PublishLaterPartDriver
#| msgid "Both the date and time need to be specified for when this is to be published. If you don't want to schedule publishing then click Save or Publish Now."
msgid "Both the date and time need to be specified for when this is to be published. If you don't want to schedule publishing then click Save or Publish Now."
msgstr "若要指定何时发布，请设定日期和时间。如果不想延迟发布请按下保存或立即发布。"

#: Orchard.PublishLater.Services.PublishLaterService
#| msgid "Couldn't publish selected content."
msgid "Couldn't publish selected content."
msgstr "无法发布所选的内容。"

#: Orchard.PublishLater.Services.XmlRpcHandler
#| msgid "The username or e-mail or password provided is incorrect."
msgid "The username or e-mail or password provided is incorrect."
msgstr "用户名称、Email 或密码不正确。"

#: ~/Modules/Orchard.PublishLater/Views/EditorTemplates/Parts/PublishLater.cshtml
#| msgid "Publish"
msgid "Publish"
msgstr "发布"

#: ~/Modules/Orchard.PublishLater/Views/EditorTemplates/Parts/PublishLater.cshtml
#| msgid "Date"
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: ~/Modules/Orchard.PublishLater/Views/EditorTemplates/Parts/PublishLater.cshtml
#| msgid "Time"
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: ~/Modules/Orchard.PublishLater/Views/EditorTemplates/Parts/PublishLater.cshtml
#| msgid "Publish Later"
msgid "Publish Later"
msgstr "延迟发布"

#: ~/Modules/Orchard.PublishLater/Views/Parts/PublishLater.Metadata.cshtml
#| msgid "Published: {0}"
msgid "Published: {0}"
msgstr "已发布: {0}"

#: ~/Modules/Orchard.PublishLater/Views/Parts/PublishLater.Metadata.Summary.cshtml
#| msgid "Published: {0}"
msgid "Published: {0}"
msgstr "已发布: {0}"

#: ~/Modules/Orchard.PublishLater/Views/Parts/PublishLater.Metadata.Summary.cshtml
#| msgid " | "
msgid " | "
msgstr " | "

#: ~/Modules/Orchard.PublishLater/Views/Parts/PublishLater.Metadata.SummaryAdmin.cshtml
#| msgid "Online"
msgid "Online"
msgstr "上线"

#: ~/Modules/Orchard.PublishLater/Views/Parts/PublishLater.Metadata.SummaryAdmin.cshtml
#| msgid "The page is currently online"
msgid "The page is currently online"
msgstr "该页面目前上线"

#: ~/Modules/Orchard.PublishLater/Views/Parts/PublishLater.Metadata.SummaryAdmin.cshtml
#| msgid "Published"
msgid "Published"
msgstr "已发布"

#: ~/Modules/Orchard.PublishLater/Views/Parts/PublishLater.Metadata.SummaryAdmin.cshtml
#| msgid "Offline"
msgid "Offline"
msgstr "离线"

#: ~/Modules/Orchard.PublishLater/Views/Parts/PublishLater.Metadata.SummaryAdmin.cshtml
#| msgid "The page is currently offline"
msgid "The page is currently offline"
msgstr "该网页目前离线"

#: ~/Modules/Orchard.PublishLater/Views/Parts/PublishLater.Metadata.SummaryAdmin.cshtml
#| msgid "Not Published"
msgid "Not Published"
msgstr "无已发布"

#: ~/Modules/Orchard.PublishLater/Views/Parts/PublishLater.Metadata.SummaryAdmin.cshtml
#| msgid "Draft"
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

#: ~/Modules/Orchard.PublishLater/Views/Parts/PublishLater.Metadata.SummaryAdmin.cshtml
#| msgid "The page has a draft"
msgid "The page has a draft"
msgstr "该页面拥有草稿"

#: ~/Modules/Orchard.PublishLater/Views/Parts/PublishLater.Metadata.SummaryAdmin.cshtml
#| msgid "No Draft"
msgid "No Draft"
msgstr "无草稿"

#: ~/Modules/Orchard.PublishLater/Views/Parts/PublishLater.Metadata.SummaryAdmin.cshtml
#| msgid "Published: {0}"
msgid "Published: {0}"
msgstr "已发布: {0}"

#: ~/Modules/Orchard.PublishLater/Views/Parts/PublishLater.Metadata.SummaryAdmin.cshtml
#| msgid "Scheduled"
msgid "Scheduled"
msgstr "时间表"

#: ~/Modules/Orchard.PublishLater/Views/Parts/PublishLater.Metadata.SummaryAdmin.cshtml
#| msgid "The page is scheduled for publishing"
msgid "The page is scheduled for publishing"
msgstr "此页面是预计发布的时间表"

#: ~/Modules/Orchard.PublishLater/Views/Parts/PublishLater.Metadata.SummaryAdmin.cshtml
#| msgid "M/d/yyyy h:mm tt"
msgid "M/d/yyyy h:mm tt"
msgstr "yyyy-M-d h:mm tt"

#: ~/Modules/Orchard.PublishLater/Module.txt
#| msgid "Name"
msgid "PublishLater"
msgstr "延迟发布"